16年黎都係直接飲水喉水，你問我答

關我撚事？

我飲開海添呀屌你

哦

好傷心

住日本？

我飲閪水添呀

我飲開雨添啊屌你

甩淨幾多頭髮？

好勁
咁都無事

養左幾多款蟲係肚?